點解政府嗰款咁有自信贏區選，有冇熱犬爆d政治內幕聽聽

是咪決定左造假？

可以熄燈點票

有貓貓禮志做戲被捕，然後BoA叫人投白票

香港嘅投票方式太容易做假